★呢張金拱門photo，算唔算Lihkg仔關公災難？

Lihkg仔點解畫

幾時架

又binc

x2

口裏説反，腸胃卻很誠實

仲要book場

落街看
金拱門最多是學生/年輕人及廢老

又出黎撚狗

每人加2件麥樂雞
叫班友奶地板都爭住

Lm

雞頸都殺

即係所有港人

屎忽都狗衝

連登仔個個月入10皮嘢，炒股炒bitcoin一年贏上千萬，老貓有冇攪清楚係咪牙Joe派人冒充?

笑撚死 除左BB仔仲有咩人

其實kfc 都加左價

依個真係wfc

又要binc

一人一盒垃圾雞翼
就可以投共了
呢班人學人反共笑死人

連登：180男神，Ivy League G5

現實：160毒撚，Ive league,

細蚊仔係咁